其實哨兵有冇人權

前線巴後勤絲都有人要，咁哨D巴絲呢？

push

無

收皮

要你老母 贏左先算啦